加泰人手持光復香港標語比支那人打

（推上國際！！中國人在加泰隆尼亞襲擊當地市民！）

狠人剛剛睇立場新聞直播，見到有一班中國人在加泰隆尼亞聚集，手持中國國旗及唱國歌。立場記者上前問點解佢哋係到，佢哋表示知道今日有聲援香港的集會，所以佢哋要喺到表達無人可以分裂國家；之後鏡頭影到幾個中國人圍住一名加泰隆尼亞女士，一名中國男子起踢跌向一名加泰隆尼亞女士，並搶去她手持的標語（上面寫了中文：「光復香港、時代革命」）及再將標語撕成碎片，行為令人髮指！！

記者訪問該名女子，知道她是土生土長的加泰隆尼亞居民，今日是來支持香港人追求民主自由！

Some Chinese in Barcelona attacked a Catalonian lady on the street, simply because she was holding the Slogan in support of Hong Kong “Liberate Hong Kong, Revolution of our times”. They grabbed the paper with the slogan from her, torn it into pieces and threw them onto the ground.

立場直播（34分鐘開始睇）：

排華開始3 2 1

但係支那犬依然會捧巴塞

話去加泰集會既係鬼個班切腹謝罪啦屌你老母